胡忠大廈政府部門收粉末信 EOD到場疏散80人

灣仔胡忠大廈，早上11時46分，樓上一個政府部門，有職員報案指收到一封信件，內有白色粉末。警方接報到場，為安全起見，疏散約80名職員，而警方爆炸品處理課亦奉召到場。

係咪d 公務員唔想做，扮收到咋

又自編自導自演

姓駱嗰個好老撚土喎屌你老味想將香港當新疆就直接啲，搞咁柒嘅小動作

大家想唔想早收工

白色粉未係咪磨出黎既腳皮

Good show

以為香港係支那咁

又做show

呢D?

東方寄

垃圾港共淨係識玩病毒戰

係都寄去特首辦啦on9劇本

Sugar

邊個做

自編自導

一吹風講恐怖主義就有 乜咁岩既

out 啦大佬 起碼俾啲誠意換下色啦

死幾隻警甴都話爽住俾佢屈，依家做戲唔做全套就住就住咁，真係好老土

可能係soda 粉

甘大枝？

班狗又偷d粉寄出去

自編自導自演

有白色粉末可以就咁爆炸架咩?

睇通睇透

今次估錯左報紙

粉筆黎渣

當我收到信拆開左
唔小心打左個乞痴
會點呢

東方有出,快過蘋果成半粒鐘

乜咁岩既 駱狗 個劇本值5毛ja wo

十年第一章 浮瓜

某報業出咗外賣服務啫

不論咩人做，Good Job。粉未咋wo

十成又係支那做嘅，夾好哂

做到咁肉酸

D粉會周圍都係
然後要叫清潔姐姐掃

佢地今朝煮野食包麵粉唔小心夾埋左一齊炸

買包生粉又可以放半日假

公務員真係好做

每逢連假之前都寄一封生粉信

就可以全部都no pay leave

又唔使做啦
公務員真係開心

私人公司就核爆都要繼續做

咁恐怖 仲唔係恐怖主義抬頭

又唔係做俾你地睇
唔好繼續係連登打飛機，傳出去

你收到粉未都應該懷疑係炭疽啦，出EOB 把撚

成班垃圾劇本都度錯小小常識都冇

胡忠大廈係社署、教育局、衛生署
社工、老師、醫護齊哂
好奇做咩要寄去胡忠而唔係其他部門

嗰頭講國安
呢頭就有粉

自編自導大暴恐，照版煮碗學新疆
散播恐懼平不滿，天下大治已成炊
骨精恨毒批義人，義人一夜不成人
甴差屠戮如割獲，黑白對錯隨任定
戰友同道互內鬥，烈士鮮血已白流
私怨敵慨長年積，同道衛士難成軍
自請瘟神掃人間，玩火未歡再淋鴆
天獸群隱居東天，我願勝勢降香城

臨近立會選舉先有呢啲嘢，好肉酸

粉塵爆炸

笑死 做戲咁做

孔布煮意

將香港屈做.恐怖份子之出實彈..明啦明啦..

777預告咗啦

一隻警甴都冇死
恐怖？邊撚到恐怖

當人弱智？

Show

腳皮師

推

因為班冚家鏟警甴同依啲有仇㗎嘛，唔通搞自己甴屋咩

笑死 呀駱生 呢D招數時光倒數左50年喎

呢頭講完恐怖主義
個頭收粉末信

每次個劇本都係一樣

點解我收唔到
我想日日收, 日日唔洗做

I’m in love with the coco!

又為23 條鋪路

傳統上EOD唔係剩處理爆炸品
如果係nerve agents/ anthrax嗰啲
都係由EOD去處理

但我唔知香港係咪咁做

(十年) - 浮瓜 Extras
片段採用黑白畫面拍攝。講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。（現實中，2020年的勞動節受限於2019冠狀病毒病香港疫情，香港特別行政區政府禁止多於四人的社交活動，涉及政府職能、 在立法會或區議會進行的程序屬必要的群組聚集的活動可以豁免，故此類似活動未必在現實的2020年勞動節期間出現。）與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計畫射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。

遊行前夕發現高達劇本

真係十年咁樣
吹哂風推23條喇

咩粉?生粉定胡椒粉??

推上國際

咁就可以成個部門成日唔洗做野，你地千其唔好學啲暴從呀

又或者灣仔賊館

港共good show
搵d生粉就話恐怖主義 好撚慳姐

搵百份報驗下咩黎

Boring～死左港共其中一個人先算

又老屈香港人 洗唔洗送香港人埋集中營?

呢個時勢改寄武漢肺炎口水啦
仲白粉？
80年代咩

成班連登仔又割
9-10 月 掉火魔就係黑警自編自導
11月 打爆地鐵就係黑警自編自導
1月 有槍械就係黑警自編自導
4月 寄粉末信黑警自編自導

白粉

9唔搭8 你睇下呢幾日班港共同支聯辦講咩先啦
割你老母

十年既劇本

工X會

政府一講恐怖主義

就出粉信了

講幾場馬no.嚟聽下

Xitlar國會縱火案

假：政府因住狼來了玩出禍
真：手足好波

好耐以前唔係成日話有炭疽信既咩依加冇曬影

out 了 而家武漢肺炎信

唔寄政總狗總寄胡忠?

我想知憑咩決定粉末就叫爆炸科，萬一真係炭疽信個類咁爆炸科班狗未硬食曬

咁多軍火發現案，點解咁耐都冇真係爆炸過

其實呢啲嘢喺外國真係好正常

寄東方日報

寄東方粉？

笑撚左
收粉末搵爆炸組托柒呀

老麥包shake shake粉寄錯左啫

當香港人白痴

本身「恐怖分子」呢個label係可以用嚟stigmatize示威者 幫佢哋為打壓唔同意見人士嘅行動建立legitimacy
例如：
❌ 警方破獲反送中示威者武器庫
⭕️ 警方瓦解本土恐怖主義武器庫

而家對家用呢招嚟到搞小動作 之後又有唔少人想同呢個term割蓆

其實比起defend示威者唔係恐怖分子
冷處理對家嘅論述會唔會好啲
人哋亂咁鳩噏點解要理佢哋
你唔係以為反駁/deny呢個label會可以換嚟幾十年嘅太平盛世下話?

學下泰國佬點樣騎劫人哋嘅論述先啦

(Meme credit: Nnevvy)

創造有利條件

唔割

PK鄧:我話果包係鹽就係鹽

啲戲好假 夾好曬時間咁

係唔同支那人既骨灰嚟

東方??

係都寄去狗屋啦

點解白色粉未就係爆炸品，唔俾係炭疽嘅咩？

而家一張用過既廁紙可能勁過炸彈

唔好FF咁多啦

港共又黎做show 明顯到咁

好假

自導自演show time

同一日 認真d好無

元朗白粉強

外掛式提早放工

支聯辦: 比你班仆街識穿左添

靜啦！

兒子你的爸爸到貨了
雖然得5%你爸爸的成份

如果有心人再label對立政見嘅人為「恐怖分子」，應該點騎劫式回應

白粉報做導演

想扮有人寄咩？
想屈人係恐怖分子

搞咁耐忠誠勇毅都無人肯為國捐軀
渣㗎